00後既你地 唔敢罷課 都仲有野可以做！

登記做選民 投多一個鄺仔 投多一個楊岳橋 都好過多個李慧瓊 多個何君堯！

香港加油🇭🇰